如何防止大陸死蝗蟲走數？

個兩個確診咗武漢肺炎嘅一聽到嘅死武漢蟲一聽到要俾咁貴醫療費就走佬

我想問 醫管局如何防止佢地走數？

依家唔係咩人唔人道 要救咗人先啲懶係高尚嘅概念
人梗係要救 但點樣要病人負返責任？

希望有記者可以問膠把升 無始笑 陳漢人

我好愛蟈

但大陸蟲真係會咁做

非本地居民5年走數逾2.3億強國人藉詞醫療失誤做「院霸」

醫管局 政府做過啲咩改善依個問題？

學支那咁
乜都先俾咗錢先

投訴師 出黎啦！

去申訴專員公署問下！

睇下有無人失職

港共政府唔會理 甚至創造機會俾佢地走數
係咁奶 奶到盡

奶共政府會閪咁做咩

自己去收咗先

救又死唔救又死
救就拖數+喺醫院傳播病毒+辛苦晒醫護人員
唔救就通街走周圍傳染

一名內地婦人被揭在港遇車禍後，享用公立醫院治療，但一直「走數」，沒有交治療費用，期間曾住過兩間醫院，被醫管局追討合共617萬元欠款，原來此案只是冰山一角，食物及衞生局局長陳肇始承認，醫管局每年平均都要花400萬元追數，當中包括法律費用和其他開支。

現時包括內地人在內的非合資格人士，使用本港公立醫療服務，須繳付醫療費用，金額以收回成本原則釐定。陳肇始表示，在17/18財政年度，每宗「走數」個案平均拖欠14500元，最大宗「走數」個案拖欠達470萬元，創五年新高。

綜合五個財政年度看，非合資格人士拖欠治療費用，平均拖欠超過100日，最嚴重個案拖欠1210日，即大約三年零四個月。

病人出院時，醫管局會發出終結賬單，或將賬單寄給病人。若病人出院後仍未繳清費用，醫管局會致電和寄出月結單提醒，如病人在指定時間內仍未付清費用，醫管局會徵收行政費，另外亦會採取適當法律行動追收欠款，但也有個案要撇賬，在17/18年度，平均撇賬金額達7700元，最大宗撇賬要170萬元，在14/15年度，最大宗撇賬更要450萬元，平均撇賬金額約9800元。

陳肇始表示，除非是緊急情況，非符合資格人士入院時須繳付按金，但非符合資格人士一般都是在緊急情況下入院，假若這些住院個案較嚴重，而需要留醫，一般都要接受較長時間治療，因此個別撇賬個案金額較高。

如來每年要花四百萬追數

武漢人：我睇到醫生係我本事 點解要俾錢？

但也有個案要撇賬，在17/18年度，平均撇賬金額達7700元，最大宗撇賬要170萬元，在14/15年度，最大宗撇賬更要450萬元，平均撇賬金額約9800元。

要求醫管局公開詳細資料
希望每區區議員可以幫手
立法會議員 求下你地要醫管局公開實情
睇下邊啲人種係走數常客
點解追唔返
佢地唔諗方法 就等市民議員諗

問下醫管局 醫護人員加班有無ot費？
點解克警咁易批？ 醫護人員就好似乞衣咁乞都無？

就唔找數事小，引致社區爆發，再感染香港醫護人員，就真係罪不可恕

知可以走，大把人嚟睇

打電話 寄信喎

醫管局 你連人地住邊都唔知啦

我有個更好嘅主意

點解唔即刻槍斃然後火化呢

錢財身外物呀！
為自己逃命，明知發緊燒走黎香港，有可能導致社區爆發及害死香港醫護。呢啲人六人極度自私

我明，但就正正可以免費醫，佢地會更多人嚟，都會做到社區爆發，最好係封關

最好就每年直接問中共拎，叫中共自己再追

叫大耳窿親身去武漢追數，帶埋紅油

你係咪調轉咗定未瞓醒
身體健康呀巴打

槍斃醫護人員定醫管局admin同事？

勞工法例保障員工工作環境安全

如果僱主無提供合適裝備

請告僱主

無嫁啦
香港人交稅埋單

賤種原來係形容香港人

雖然好好笑但又冇錯喎
佢哋班畜牲思維係咁

收起佢本passport

豬頭 到時政府就會用基本法 話保障出入境自由

所以咪走撚左

一人一個方法 我再無恥咁答

好似上面話沒收出境文件

答 基本法保障出入境自由 無犯香港刑事法例不能通緝 無法庭批准不得限制出入境自由

一人一個方法 我再無恥咁答

基於人道理由 所有急症都會得到治療

死左就冇數要找

一人一個方法 我再無恥咁答

答有關當局會用盡所有方法 確保公帑得到善用

一人一個方法 我再無恥咁答

答：請放下仇恨情緒 當務之急係對抗肺炎

一人一個方法 我再無恥咁答

答：根據基本法 香港唔需要向國家交稅 同樣道理無法理依據做你所提出嘅要求

見過不少

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

但佢地唔係人

搵啲popo幫手追數囉
咁撚得閒

住院其間叫佢自己落樓下過數畀醫院

源頭解決

仆街政府 仲話唔駛戴口罩

一入到醫院係支那豬就一係比錢一係直接處決

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

一人一個方法 我再無恥咁答

答：本住人道精神 所有病者都會得到合適治療 再一次感者醫護人員緊守崗位

一人一個方法 我再無恥咁答

答：我再重申 先過數後治療並不合適

對於港共政府黎講 我地先唔係人

醫完拉返去狗屋